Imagine Dragons 新碟有冇人討論？

好撚癲 咁快出隻LP

驚唔驚玩爛招牌

補圖先

同evolve 上下集嚟
姐妹碟同一時間做
好似之前U2果兩隻咁

冇人聽咪冇人討論囉

太潮 跟唔到

出咗差唔個兩個禮拜啦
真心評隻碟大部分歌都麻麻
最好聽都係頭果幾首
特別喜歡cool out

首首都一撚樣

我以為係B-sides

呢句真

唔識欣賞今次隻碟

佢地知唔知咩叫擠牙膏
出咁密，就算好聽都死啦

麻麻地wor

上一隻太正 今隻好大落差

聽左未有feel

聽番demons

為左出而出
頭兩隻碟都有煲下
Evolve真係已經差左好多

聽到一半熄咗
屌

因為隻碟真係幾麻麻

聽多幾次又唔錯喎
bad liar

呢隻我最有feel既sidetrack係 bad liar同birds

同好 全碟只loop呢首 only都可以聽下

Natural唔好聽咩? 我睇mv會跟著佢地拍個地下㗎喎

留名

愈出愈難聽

我鍾意Zero

Zero正呀